請珍惜C朗同美斯...（認真）

睇得1場得1場，好好珍惜

如果決賽C朗對美斯 打應該後有排講

點撚樣決賽可以對

賽制都未識

贊成

就算係都八強啦，決賽

下世啦

過埋16強就一齊登機

我柒 潛